驚察故事 - 肺炎版

原來已經有人唱左巴打既改歌
又唱得幾神似 幾好聽！

推比更多人聽👍

push

幾好笑

真

好慘呀你 唉